我後悔冇買中煙香港！！

五月尾有個朋友叫我留意中煙香港，我無聽佢講。
到六月頭佢再同我講多次，我都冇再聽佢講。
到今日我終於後悔左當初點解唔聽佢講😭
我真係抵死呀錯失左一個發達嘅機會！
見佢由$4.9入左10000手到今日最高位$28蚊放，
賺左二十幾萬，賺到盤滿缽滿，賺到笑。

我真係好撚後悔！！！

宜家落你比多次機會你，做人做狗自己揀

2字頭尾班車，1點鐘應該得30秒投注
如無意外直上$100

10000手

唔洗後悔依家仲有1次機會 唔好聽日又話後悔

仲未到目標價喎

頭先15.1已經俾左機會啦

如果你今日入，你仲後悔

一萬手?

佢好似係賺左二千幾萬喎

10000股定10000手？

2.3億

大戶上連登

10000股😭😭😭

咁怪得跌得咁快

好後悔